係度怪醫護唔罷工果d 不如怪下入境點解唔罷工

入境d 人罷工咪得囉 全部癱瘓出入境系統咪撚得囉
碌柒

冇人怪醫護唔罷工
只係同佢地講清楚
佢地自己唔爭取自己生存既機會
就唔好妄想其他和理非會幫手

你要知唔係個個都係勇武，會無私奉獻

入境罷工咪即刻冇人把關, 咁班武漢人咪任衝

同埋入境罷工可以用green object去頂, 醫護罷工邊個頂

而且入境只係第一道防線, 個個覺得佢哋罷咗公仲有醫護喱條防線, 但醫護本身自己作為最後一條方線佢哋罷工威力真係拍得住核彈

你估入境唔開工
佢地就黎唔到？

年輕人太年輕喇
到時高官趁機中門大開

入境罷工唔係任入?

公務員secret爆左
入境唔比發燒大陸人入
Department of health 施壓
佢地老細跪左 要放人入黎

跪得都準備一齊攬啦

我覺得要罷得成

就要搞個平台 幫想罷工既人罷工

工會唔撚罷就由尻佢

其他醫護見到有人罷自然就會跟住罷

反而係department of health施壓？乜撚野玩法？

你代入佢地角度諗下，點解比你煽動兩句就罷，你就咩都唔撚洗罷

咁又係 佢地加唔加人工同OT錢 我地又無份收既 都唔洗咁著緊 就算政府唔撥款 唔請多D人手 佢地咪又係照做 做到隻狗咁

你估醫護罷工就會封關？
係大陸引入專才入黎取代你呀

我就係比人煽動罷工 唔罷死全家既醫護呀
我安守本份就比咒全家

我都想知 佢地憑咩